認真，匯豐28蚊呢個位好值得買

而家呢個低位掃貨，年尾一定會升返上去，原因如下：

基本因素
滙豐通常在11月宣佈第三季度業績，由於第三季是傳統股市季，加上滙豐投資收入增，所以第三季業績多數做好。
由於每年第四季是傳統多個行業的資金週轉較為困難，銀行多數也會大做第三季及第四季借貸、融資及資本開支性生意，所以銀行下半年收入多比上半年好。

滙豐一年共派四次股息，年底可以有其中一次派息，故吸引投資者買入。

市場通常對滙豐下年初的業績有憧憬，各大投資銀行多唱好滙豐的預測市盈率。

年尾時市場上的傳統游資較多，游資多生意多，銀行同業拆息自然會回落，大大降低企業借貸成本。

非基本因素
基金經理在年結或季結時做好其投資回報，所以多買入匯豐等大型藍籌股，以推高恆生指數，在期指上賺錢。

資金在每年年尾多流入亞洲市場，匯豐等大型藍籌股通常較受吹捧。

source: Wikipedia

唔止，28呢個數字又好意頭

想搵人接貨慳啲啦，繼續跌啦，無＄25都唔洗指意呀

當人人都唔夠胆買嘅時候，就代表係入手嘅好時機

一日跌$0.5
仲可以撐幾多日

逢8就入貨
28 18 8 0.8

真心
而家佢有上升趨勢
聽日會變返30蚊

第一炒撚左個主席先啦！
第二無條件送啲股份俾支那

信我，18蚊更值得買

28都有班死士接代表仲有得跌

好簡單，打爆loop loop loop大法班傻撚就ok

支持你帶頭屙煙

已經all in 了
等100蚊收高息

0.08
仙股

28 2828易發

入左10手 先11萬幾 根本無撚得輸當升到40蚊放返出去 都有接近40%回報率
而家大特價唔買 1,2個月後就會見到你地係度dum春: 點解當初28蚊無入

講真個價最多最多跌到26,7蚊
但我自己覺得28蚊係鐨石黑卡黃金底黎

買咩呀？買空？

等5蚊先買

3. ...圓...

我睇十蚊以下。

18都唔錯

由$40比人話鐵低鐵到$37、$35，$34再到$30。而家呢？

57日

咁樓主買咗未

睇黎你要掃哂成個盤既仙股

18仲好意頭啦

醒目，等睇連燈仔dum春。

認真，27蚊呢個價位好抵買

等緊佢上番90蚊呀大佬

唔敢講，唔想犯法

$28鐵底

易發

廿蚊痾煙

呢隻垃圾值十八廿二㕸！

$5.00 soon

鑽石底?

正呀，57個鳩易日＝2個半月＝聖誕前跌到免費。

$25你就接貨?! 可能下星期就到

想搵人接貨？等供股再算啦

美國個巴未打

28.7 仲未跌完啦 駛咩咁心急買

再鐵既底都有生銹既一日 今次真鐵底 快入

匯豐完全係廢老o既代名詞
一個二個退休廢老扲棺財本嚟收息
諗住坐享其成但其實不思進取
無息收時輸打贏要喊打喊殺
但從來無諗過自己為匯豐付出過啲乜嘢

年輕一輩買匯豐仲撚抵死
一係完全唔識股票
以為係名牌就一定唔撚死得去
一係就以為自己好撚識撈底
係呀
四十幾蚊買好似唔撚錯呀
個市彈個陣就慢慢尻爬上去
慢撚過人
個市一跌
佢就跟得貼一貼
今日就已經$35
跑撚贏埋個市

2020年尾
匯豐$28大家都會嫌貴

0.8一齊

12年前去到$150,估唔到12年後

你話跌到個位數就冇可能
不過2020內有望低見20頭, 1字尾都有機

Yes Bu

Buy

年尾$8.0先開始考慮

27了 多謝樓主 可以掃平貨了

年尾一定會升返上去

8.8 （發過發）

星期二: 認真，匯豐28蚊呢個位好值得買
星期三: 認真，匯豐27蚊呢個位好值得買
星期四: 認真，匯豐26蚊呢個位好值得買
....

27蚊 唔會再穿啦

賣樓再孖盡身家 柯煙溝佢老母

下個月換樓

$5 先再講嘢啦！

支那準備搞佢。

你真係好叻, 抵你賺錢 , 比你賺哂佢啦 , 我食花生都開心

認真
恆生PE 仲低過匯豐
匯豐追到恆生PE 再講

鐨石黑卡黃金底穿左

我鐘意你個名

穿$27 不是夢

一日見到呢啲post一日都唔洗買

最低位應該16蚊左右
利申 鳩upper

到時就聖誕鐘，執(苙）匯豐

唔使一個月, 匯豐2蚊呢個價位好值得買

有排坐就真

2.8先再講

連登麵咪媽目標價睇$5

on L 9 買撚咩

溝貨撈底， 正股驚閪

負皮你個無野睇

仆街
28/5=5.6
即係真實目標價係28*5.6=156.8
係時候all in!!

麵哥

28
易爆

姐係5.1就係底

支那擺要錢姐，俾啲股份囉。
好快到其他公司
雜種呢條正仆街

28/0.5 =56 日

仆街，見字入得貨

0.5買

變成亞視

溝溝佢穩陣

唔識字？

即刻上返啦

lm

別人恐懼我貪婪

急升

升返曬啦

2.8 呢? 1.8 呢?

樓主快d All in, 放埋交易紀錄

好似仲 一拆三

有少少印象好似曾經二百幾，跟住一拆三變八十幾，再升上$150

未來有機會升返呢 留返比孫個代

依代既事依代了啦
唔好將匯豐帶落下一代啦

可能變左歷史呢到時候

樓主蟹左幾多匯豐

27囉,又可以開多個post啦

8蚊再叫我

all in 00005

SH撚表示正股驚閪，買嗰時做足功課唔怕
越跌越溝

果然呢個位有支持

80後港媽71蚊高位買滙豐勁輸6成

28蚊買咗之後過一排改少少字眼又可以出單新聞

5字頭嗰陣已經出現呢類標題,
一路向下改, 咁快就變2字頭

已經成功止跌 睇住黎 好快就升返

和你有緣

快買啦 唔好講咁多

升返上百幾蚊

穿28

過撚咗10月12號, 到時睇下仲剩幾多

勁，連燈仔收曬聲

e家撈啦
信心返哂來

睡得很甜
食完再講

我聽返幾日前某財演做嘅網台節目
我見佢好用力同好努力嘲諷啲人28蚊買五號仔
仲暗示話有排跌
兼且話好多人等緊 25蚊入，話22蚊都有
跟著我望住五號仔張一年圖
當時我第一個感覺
就係諗
係咪即係五號仔好快會有個似樣嘅反彈呢

當樓主仲開post叫人買即係未跌完

見底

到25你又會話要20

美國會制裁埋匯豐？

單日彈5%

i told you so.

快多謝平保啦

過埋12號再講

有錢齊齊搵

30蚊好走了, 呢個range有排炒...

過埋12同中國制裁先

撈底成功

過埋都冇平貨執了

跟左樓主，多謝多謝

鑽石能量底

出現了
我18先買
升到40 有100%回報率

滙豐總行外銅獅完成復修解封

滙豐香港區行政總裁施穎茵向員工發信，指今日將向公眾重新展示總行門前，兩隻被圍封的青銅和花崗岩獅子，並在社交距離限制下，舉行簡單儀式。

滙控中環總行前的一對銅獅，今年初遭人噴漆及火燒，集團其後將銅獅圍封復修。

2020-10-22 09:10
- RTHK 財經新聞

屌那星
撈喇撈喇
重見天日喇
今鋪仲唔爆升

all in 左

gogogo

多謝樓主
宜家睇緊樓

fat fat

樓上好多柒頭可以binc

鑽石能量底 ver. 2.0

27蚊 今年唔會再見到

27.5 大膽講句 今年唔會再掂到

樓主好波

28 蚊咁好價都唔識買，咪就係得個睇字囉

唔關兩隻銅獅事，唔係沈大師燈一燈邊有咁勁？

我真係28入左

但係平均價50

屌 執唔到錢

原因如下

多謝樓主

Thank

28蚊坐火箭到37蚊

29蚊all in左手頭上既cash落去，宜家好感動

裝咗火箭嘅死貓

005005

有人送來一個大果籃，食完再寫

幾時到25蚊

下年6月就有